點解Mac唔洗點關機，Windows 就要？

如題，
定其實windows都可以唔關機？ notebook come埋個mon就得？

其實你講緊乜

垃圾囉仲問點解

用左MAC機真係返唔到轉頭

1999

其實係

無錯 windows server 都係每日restart 先吊到命

我部xps15都係"come Mon"就算
更新先重開
我覺得最大嘅factor係hdd定ssd
hdd唔熄機周圍拎好危險
ssd就okay

另一個factor係Windows幾
Windows 10已經做到好穩定
Windows 7長開成日凝住凝住好唔stable (I mean laptop)

不過Windows 10 + ssd開機仲快過mac
come Mon 定熄機已經無乜所謂

我返而發現好多macbook friend都會熄機
佢地話待機啲電會倒水
有無真實用家解讀一下

倒水又唔係好覺，不過真實例子係
問過genius macOS 係咪唔洗熄機
佢答最好間唔中熄下，咁system 就會auto correct Error

windows memory management 差

有時好耐冇reboot會有啲奇怪bugs
例如USB hub冇反應/禁link唔會係browser開個網個類

通常reboot一次就冇事

Linux 千奇唔好熄添，熄左著唔返

用過windows 10 覺得正過Mac

利申：雙修

未用過windows10,想問下安裝apps同刪除apps係咪仲係以前咁要撳幾次下一步先裝到？刪除又要用解除安裝程式？

yes, del app 你可以其他del app 嘅program

仲係落後過mac機

我用開mac 都淨係在application 果度整個app del 左去就ok

Mac死忠不願面對

利申：用左5年macbook pro 轉左win laptop 1個月

你啲中文好有MK妹feel

mac都唔係樣樣都得
返而無standard仲亂過windows

例子：Adobe成套都要用反安裝程式

你唔係就咁成個folder del 咩？ 我成個folder del 左 連reg information 都冇埋

其實win 10 咪又係避唔過要重開機

Mac待機倒水？

唔覺喎，13年舊air，成個禮拜冇用，都係扣15-6%左右

點都好過windows，uninstall時留低大量垃圾，無用folder要人手delete, 唔小心洗錯野仲會成個os炒咗

因為windows 耐唔耐就要你更新 人手唔更新佢自動幫你黎

從來未熄過mac
無任何問題

窗口唔洗好污糟架

邊種系統都需要定期reboot，因為科技上，根本做唔到一個系統係長期使用而毫無「垃圾」，而依啲垃圾慢慢就會拖慢系統

其實部機又唔係拎黎做server
點解會有人可以成個禮拜唔熄機

無錯 mac唔洗又點關機？

用左MacBook pro 幾年答你食電個問題
以前我有呢個問題
但係最新版mac os
待一日機都係冇幾%。但係你一打開mon 果下慢左。可能要四秒左右先著機。以前係你待好耐都一開即著。
我諗佢地係呢個位做到power saving 左
老實說又真係唔使下下一開即著
我去工幹幾日 都唔使點差電。差左一次。間歇性用左幾日冇熄機

啱 不過我通常關機都會用少少水濕一濕部電腦 佢就會關
唔使用太多水 唔使拎去洗

無錯，我自己用過notebook，買返嚟 Windows 8.1，之後有升過一排Windows 10，佢有時摺埋都係會燒電，甚至喺個背囊入面焗到辣手

利申賣Q左，notebook真係mac可靠d

我d機不嬲唔熄機

近排部macbook真係待機都倒水，例如前兩日用到78%收埋今日開就無曬電，2月係外地返香港就有依個問題...

裝左個boot camp win 10 落部MacBook 度
如果係Mac cum埋個mon 放幾日都用唔夠10%
Windows?
搭個車同我冇左一半電
唔知做乜撚

有時放工但未做完重要嘢，會選擇唔關機，返到屋企可以繼續

但做完就會關

利申： developer 用mac 機

mac機其實好慳電

不過要留意返，就算「合埋mon」有d application仲會係背後run緊，係好用電
好似chrome咁，無完全quit哂的話，一晚可以跌30%電
最慳電，最好都係唔用個陣quit哂d 唔用嘅application佢囉

我用windows 成個月都唔關一次喎

14年air都係，不過ssd同hdd真係爭好遠，以前部pro15hdd慢撚到喊，轉左ssd眨吓眼已經開左機

係咩？window都得嫁，部機唔上咸網bt淨係做野一樣唔洗熄

Windows 只係用嚟打機

office 以前用 iMac , 個人懶，用左一年都只係熄過3-5次機，無咩大問題。後來轉左office用 windows 10 枱機，因為部機成日有野要run過夜，我一星期先熄一次，用耐左部機成日有不知名error, 一時又話我word save唔到，一時用excel 好慢， 我唔肯定係關OS事定係Microsoft office事定係硬件問題。 由於發生次數愈來愈多，我好驚有一日開唔到機...每星期定期back up 入公司ser 。

用一陣mac已經忍唔坐要換左個新mon

點解用Mac就唔熄機？
我次次用完都熄個喎

Mac機係上咸網+bt，唔淨係做野都可以唔洗熄